Jimmy Kimmel主持2017奧斯卡

Ben Affleck 同 Matt Damon 都應該有片入圍同出席

matt又要俾人撚

今次仲唔到我玩9麥迪文

I am fucking Matt damon

damon 今年有咩戲上??

Manchester by the Sea 今年拎獎大熱
Affleck 細佬主演
麥迪文監製

Ben Affleck 有套自導自演Live by Night 未知質素如何

jimmy 正
不過我鐘意jimmy fallon 多d

Kimmel 又玩Matt Damon 😂😂

我唔想聽三個半鐘好fake 既fake laugh

美國talk show最高質應該conan

Colbert and Stewart冇得輸

I'm fucking Ben Affleck

stewart

Jon Stewart都做過兩次
再下一個真係可能係Conan

Conan唔洗嘉賓自己一個9up自high都好好笑 ，有Jordan / sona果d都好好睇 ，仲有clueless gamer

conan主持麻麻 但係remote/同班staff互動真係世界級
除左night show片, 其他remote/jordan果d全部追曬
仲要條條片都笑到我抽筋 conan係我成世見過最搞笑既人

Oscar有一次真係幾好睇就係Steve Martin Alec Bladwin

Jimmy 正呀

He's fucking Ben affleck

我得閒就會搵返jimmy kimmel同matt damon互屌啲片黎睇 真係好撚正
之前emmy嗰陣 matt damon笑鳩kimmel冇獎攞
唔知今次kimmel會點還拖
同埋guillermo係oscar門口見到matt damon會唔會又嗌佢loser叫佢扯

Has someone named "I am the one who fuck Ben Affleck" here? You have a package.

Colbert 同埋 Conan 真係世界級

仲有James Gordon 做Grammy host

Kimmel 果種串同賤格好笑好多喔